皇馬得分球得+1

痴撚線,班霸

同曼聯一撚樣

得分球?

打左咁多場先得1球係計分

今季踢得咁差都差6分，冠軍仲有機

曼連係-1

西維爾咁撚勁

沉左咁耐船都係同榜首差六分

白白狗

分數上有機
實際要靠賓周同猩猩
算罷啦

白白馬佳愚

係皇馬，巴塞兩隊今季經常無預兆派 啫。

係真 英超第5都27分,西維爾先26

以往西甲，皇巴主場輸波聯賽冠軍基本上玩完，今季呢兩隊可以主場不停輸俾D中下游。

只分榜

疤同下體會今季都柒
疤狗失球數同蝗狗其實一樣
只係冇蝗咁柒咁解